全部紅磡等車既人同我入一入黎

唔好再排果條死人龍
下面有好多架車唔洗排隊都過到海
同我推上熱門唔該

推

邊架冇乜人排

111, 112 果d 唔洗排，快

同問

是鳩但搭過左海, 再加入條龍到啦

去到問巴士職員
唔好問狗鐵員工

112/104有吉車起載

好 本來仲諗緊要柯士甸搭

上個禮拜都係咁
唔好再喺上面排
落下面等其他車
除咗118之外全部都上得

啱啱上102吉車埋站

111 101 利景 落車行過去啦

推
快d, 過左海先算，唔好執著邊架車
排撚左9個字 狗鐵都無講
到天橋d巴士員工先講
狗鐵真係仆街黎

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

sorry係112

改路
伊莉莎伯大廈落

112/104大量吉車特別班

幫手推post
等更多人見到

pish

puah

過海第一個站落行過到

今日兩間公司 高下立見
推

pushhhhh

師兄去到個站度逐個講啦

push

另外塞住係南昌／長沙灣既人，可以坐考慮下改坐9字頭過海

大家唔好再排條長龍
下面好多其他過海巴士 無人排

push

推快d 呀

係紅磡既師兄幫手同排長龍d 人講下
唔該！

推！！！！！
真 唔排條隊 可以直接落去101 111 舊灣仔警署落

Push

Pish

171 都唔得

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

借位

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

上車第一個站落車
就係cwb
快推

101大把位，落左地下見車都上得

116得唔得

全部1字頭，過到去第一個站落，都唔會差好遠

Posh

推
大部份人都搭慣左狗鐵 突然唔識點搭巴士

除咗118上東區走廊
171入香港仔隧道

推上去

推，頭先排左勁耐，浪費晒啲時間

Push116唔洗排 行前幾步

推，我排撚左大半個鐘

PUSH

3毛快d入黎推post

116 112唔洗排
車站中間位置等車快

自推

111勁少人喎

推啦屌

中撚左伏，明明上星期已經知唔駛排
以為今日有特別安排比職員撚左去隊尾
點知排完先知一鳩樣去E利沙伯落係唔駛排

推你老母

118 過海後第一個站落，對面再坐8号可到 CWB

行去紅磡碼頭坐船啦

推 樓下好多過海巴任揀

大把過海巴士

排104 106 個d 行出去排115/182啦 無人

紅隧112 116 專登開空車出黎，完全唔洗排，只停伊利沙伯大廈

直上柴灣斜

106,116仲去唔去到cwb

對，兩架全程東郎，好快的。

推
唔好死等一部車

係紅磡既師兄幫下手叫人直接落去啦
全能既連登仔

趙推依個，唔該

樓豬已經遊緊，唔該大家幫手推
感謝

搭緊 啱啱經紅磡飛站

118出隧道第一站阿公岩，對面有8号巴士第一站就CWB

毒撚開post 無人理

不要令樓豬自說自話

紅隧大把車搭 點解要兜路走柴灣

已經中撚左伏
不過目的一樣 算！！！

唔夠水／想去廁所／要急救可睇
設施地圖

係紅磡出既巴打請唔好排條隊 直落下面巴士站 116 過海完全唔洗排 改左道出隧道第一個站係伊利沙伯大廈落

16:45

係好多人
而家點過去好

直接落去坐車，唔好排果條龍
下面好多不用排

去左尖東

推呀！！！！記得落去見有車就上（除咗118），第一個站落車，如果架車平時經銅鑼灣、維園嗰啲可以問下巴士公司職員有冇站

Yes

唔好加密，比更多人睇到
第一個站落就係cwb

是但一架過海都得
依家好多巴士線都轉避風塘落 可上天橋過維園
上車前最好問問司機先

係 我地可能同車

Sorry慣咗加密

係紅磡出既巴打請唔好排條隊 直落下面巴士站 116 過海完全唔洗排 改左道出隧道第一個站係伊利沙伯大廈落

Up

巴打係咪啱啱出紅隧口？

Up

大家唔好塞死搭102,106

可以搭下101,104,111,112,116

過海第一個站落再行去維園

班地鐵staff 全部叫哂人搭死102 106

好多車直接過海唔洗排隊

直接落去巴士站搭車就得

唔好塞死係同一條隊

piush

想問下維園起步最遲幾點到？

幾點都有人

上次我七點去先開始少人，最後一個人十點幾十一點先到金鐘

搭緊116

係紅磡既巴打幫手同排慮既人講聲

驚太遲嚟到龍尾走埋
如果count唔到入遊行人數就冇意義啦

唔該巴打

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

全靠巴打個post，一分鐘刻上116

想問下116巴打係咪過左海第一個站落車？部巴士個站牌冇開

但個職員又話尾站先係伊利沙伯大廈

Pm 左，thx

大家一路等車，一路聯署，叫埋隔離果個朋友一齊聯

繼續推

上個禮拜4點幾D人已經散得七七八八
今日仲排緊長龍？

1737 紅磡a 出口天橋
無人 好快上到車
等船既人可以過黎啦

紅磡天橋106有吉車上
啱啱上左

紅磡等船計唔計？